<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
    <channel>
        <title>La cocina andaluza en la historia</title>
        <link>https://dizqpon.github.io/CanalesRSSyAtom/</link><!-- He subido el sitio a GitHub
        Pages para la tarea -->
        <description>Este es un canal en el que se van mostrando webs relacionadas con la cocina
            andaluza y con recetas del día a día de nuestra gatronomía</description>
        <image>
            <url>https://www.guiaespana.net/wp-content/uploads/2020/03/mapa-politico-andalucia.jpg</url>
            <title>La cocina andaluza en la historia</title>
            <link>https://dizqpon.github.io/CanalesRSSyAtom/</link>
        </image>
        <language>es-es</language>
        <webMaster>david.iz.po@gmail.com (David)</webMaster>
        <item>
            <title>Las 33 mejores recetas de la cocina andaluza</title>
            <enclosure url="../img/mapa-andalucia.png" type="image/jpeg" length="12345" />
            <category>Comida</category>
            <pubDate>Mon, 28 Feb 2022 10:00:00 +0100</pubDate>
            <description>Hablar de la gastronomía de Andalucía es hablar de una parte muy importante
                de la cocina popular de nuestro país. Los productos de su huerta, el aceite de
                oliva, el jamón y las carnes de cerdo ibérico y los pescados y mariscos de sus
                costas, son parte de su patrimonio cultural. Además, las distintas culturas que han
                habitado históricamente esta Comunidad Autónoma han enriquecido la cultura
                gastronómica de Andalucía.
                Comer bien en Andalucía es fácil. En cada provincia, encontramos muchos platos
                dignos de estar en este listado de exquisiteces cuyas recetas hoy os presentamos.
                Hacer una lista es complicado, en el sentido que podríamos añadir muchos más platos
                a los señalados, pero si no están todos los que son, al menos si son todos los que
                están
            </description>
            <author>futuroblogero@gmail.com (PAKUS)</author>
            <link>https://www.directoalpaladar.com/recetario/13-mejores-recetas-cocina-andaluza</link>
            <guid>https://www.directoalpaladar.com/recetario/</guid>
        </item>
        <item>
            <title>QUÉ COMER EN ANDALUCÍA: PLATOS TÍPICOS DE LA GASTRONOMÍA ANDALUZA</title>
            <category>Comida</category>
            <link>https://www.mochileandoporelmundo.com/que-comer-en-andalucia-platos-tipicos/</link>
            <description>Andalucía es nuestra segunda casa y su cazón en adobo una de nuestras más
                grandes tentaciones. Y es que ¿cómo resistir a tan sabroso bocado? A este y al
                espeto de sardinas, al pescaíto frito, al atún encebollado, a una buena taza de
                gazpacho… Lo cierto es que en el sur de España se come de lujo y hoy vamos a
                contarte cuales son los 10 platos típicos de Andalucía que deberías probar (al
                menos) una vez en la vida.
            </description>
            <author>info@mochileandoporelmundo.com (MOCHILEANDO)</author>
            <guid>https://www.mochileandoporelmundo.com/</guid>
        </item>
        <item>
            <title>Recetas Cocina Andaluza</title>
            <link>https://www.divinacocina.es/recetas-andaluzas/</link>
            <description>Canal donde se muestran muchas recetas de la comida diaria de Andalucía</description>
            <guid>https://www.divinacocina.es/</guid>
        </item>
    </channel>
</rss>